點解男人咁鐘意女人個閪

係因為佢哋患咗思鄉病

。。。。

。。。。。。

點解樓主咁精神 因為樓主有精神病😂

🍤🍤🍤

。。。

當樓主又自hi以為自己好好笑:

咁gay佬一定會客死異鄉

咁點解唔係男人個春袋

死gay佬

唔通你就係佛洛依德？

亞視補家政好笑啲
上一頁

圖呢

你老母個鄉